我就係衝嗰陣唔見電話嗰個ON9

烈士

香港人加油

好心痛,呢班人一陣就會俾班睇開cctvb嘅廢老屌,搞亂香港,其實佢哋先係最愛香港嘅人

跌咗電話點上連登？

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

我屋企無電腦?

圍人搜人身咁撚惡？同人講爭取緊自由？

太空電話是常識

發夢夢見，政府唔聽和平的103萬人意見，是要搞到衝擊先有人理。

樓主個電話仲未囉返
應該係差佬執左

無諗過部電話已經放左?

好威威叻叻

留名等樓主屌七人偷佢電話
咩型號?

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

最近好多故仔睇

師兄，先欣賞你為香港留守到尾
我夜晚就走左

既然你講開，
點解唔開多篇文同人正式道歉呢？
逆地而處，如果閣下俾黑警圍又驚又剩又搜身，之後一句sor9y, 因為你樣衰所以搜你，你驚完之後會有幾嬲呢？

依家正正係危難既時候，軍紀係最緊要
正義之師同暴徒，只爭有冇打勝仗入城姦淫擄掠

本身呢篇野係歌頌義事們唔貪小便宜
但點解要合理化自己對人施以不公呢？
點解要加鬼鬼祟祟呢幾隻字呢？
條友見到你篇野會唔會釋懷呢？
雖然你有講sorry

爭取公義同時施以不公，同中共有咩分別呢？